覺唔覺香港James Dean拍tvb好撚浪費?

尋晚茶記望到套大狀膠劇有佢份睇咗一陣
感覺完全發揮唔到佢

同連登班00後補充返
香港James Dean係王梓軒

真

咁木村拓哉喺日本都係撈電視啫
香港木村拍下TVB都無咩野啫

數學先係佢嘅領域